英格蘭正選陣容曝光！話你知邊個係鎖匙人！

英格蘭首場世盃分組賽對突尼西亞仲有一個幾星期就踢，英國《太陽報》爆料，領隊修夫基心目中已經有一套正選心水陣容，哈利卡尼、迪利亞里、基爾獲加等必然正選當然在陣，而唔少有爭議嘅位置都有定案，包括上仗熱身賽對哥斯達黎加光芒四射嘅拉舒福特，將無緣正選11人，曼城球星史達寧就會肩負10號鎖匙人角色，成球英格蘭進攻樞紐。

英格蘭會採用類似3511陣容，箭頭係哈利卡尼不作他選，佢身後就係鎖匙人史達寧，修夫基希望畀佢最大自由度，等佢盡情發揮速度、爆破力同創造力。另外，防中位置佐敦軒達臣就爭贏艾歷迪亞做正選，左翼衞就屬意丹尼路斯多過艾舒利楊格，唔知球迷對呢個正選陣容滿唔滿意呢？

3中堅

lingard suck

英國太陽報同法國nineup報可信性真係差唔多

隊波屎撚到

係簡尼個位可能勁過以前

No.7

walk +tripper
想點死法

同全盛期既老舒,owen仲有少少差距

點解要用walker打中堅

成張圖得一個白淨靚仔 其他無個正常

Who?

Maguire?

stones

roses

唔用曼聯友

你串我吖？法國nineup報公信力宇宙第一

有lingard呀

好耐都無出了

有連卡特 = 88

返工辛苦

連家特別廢
提早出局

呢隊野入到4強？

Dier打中堅
推翻walker打右閘好過啦

成班奀星扮晒野咁

成個陣真心on9 又話要條用波防線 但係條中場冇人用波 唔係以為軒達臣好好腳法下話

有眼光

dier打中堅仲爆炸過無vvd既lovern

右路塞死哂，幾個都係進攻型

Alli Kane Sterling

Young Dier Henderson Walker

Maguire Stones Jones

Pickford

唔搵個快既一，點包翻兩件垃圾中堅
仲有stones會後場失波

Walker打右中堅其實ok

浪費左佢進攻能力姐

出jones好d 起碼大賽經驗夠 又搏命

出sterling 等冇波入啦，
件垃圾啲finishing 仲低過陳7，
基本上要餵到埋口先有機會入。

正選應該用rashford 仲好，
作為一個利都係咁話

睇左幾場英格蘭，丁力踢到夏狗特咁，當然無佢咁勁。但做波突破都唔錯

反而rashford唔知想爭表現定點，一出黎就成隻癲狗咁死衝爛衝死扭

連加特超級連結人

He's a great link between midfield and attack, intelligent, every time he's come into games or started for us, he's been excellent.

福頭條友鳩衝左成季架啦, 上場入果球射足一年看台先練到架

三中堅不能主攻

羊正選啦仆街

小組賽出線當贏啦

成班優鳩咁樣

睇張圖以為哈堅係後備

用成班熱狗做骨幹， 分組賽就玩撚完

史達0唔好比佢射波就ok

入到八強當贏啦 咁既陣